各位手足今日拜年收到幾多紅包🧧🧧🧧？

得老豆老母比我

紅你老母包咩
利是就利是啦

紅你老母 包你老母

英文叫red pocket，點解唔係譯紅包？

銀包你會唔會叫佢Silver pocket呀

總之鬼佬就叫red pocket,唔係叫lai see
所以我地中國人都應該叫紅包

番大陸啦

中你老母

鬼佬叫lucky money你唔叫幸運錢？

Pock你屎忽 鬼佬叫red packet

鬼佬叫你做ching chong添

樓豬新年死老母

中你老母，國你老母
依到係香港🇭🇰HK

大陸狗

紅你老母包

紅你老母包 on9樓主

抵你得老豆老母俾你

CX website 寫Lai See

daddy比左禾100萬紅包